[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5957)

原來係我

Slow

搶我老4 1001 仲開咁慢

今晚一鋪過算

智假allin全推

Gun

旺到買乜都羸
5 1 1000

G蛇要咩

買乜

對唔住各位巴打，今次無心搶，覆完就聽客電話唔知中1001

我以為部電話上唔到網添

祝輸

1.莫斯科中央陸軍0/-0.5✅
2. Nac 0✅
3.甘拿斯亞 0/+0.5❌
4.李斯特城 0/+0.5✅
5.修咸頓 0/-0.5❌
6.車路士 -0.5/-1❌
7.西部聯 0/-0.5❌

每月只需$999

有真飛

啱啱贏好多？

真心道歉，不過輸咗1K派唔倒

做咩咁唔開心

抵玩

李城半一咁高水嘅

贏撚緊？

等你真飛算

要買呢場一定買李城
輸都咁話

作客垃圾

最後講多次 呢次真係買角 唔再買其他

首先我哋不如討論下
咩叫事前 事後
最近發現好多撚屌
贏咗就貼飛
之後就話自己有講過
講過 但係冇貼飛
咁有撚用咩

一係你前後都唔貼 齋打字
或者你前後都貼
咁樣咪公道囉

對G蛇對賭輸了錢

佢俾返我

啱啱一堆報假撚都冇block

真對佢又針 跟佢又針

原來係你

咁可能原因唔係mg而係...

又用bot 屌你老母

搞到我都好撚混亂
嗰啲比分都報假

半場買咗19.5b 80幾分鐘唔夠信念跳咗船

想撚你地了

洗乜攪咁多 一見到事後咪block 左佢以後都唔洗睇

報12m個d都算 有d角又報假比分又報假

冇事前飛既事前 但有事後既飛
一句話 我講左買咩就得
d人真係好撚玄

有冇人出水比我日日都輸

轟

頭先一推人嗌主12，同20，21，衣加番去block番

不如你岀

李斯勝

我冇跟人 但自己買左角細 10.5s 14.5s 17.5s 21.5b
全死

輸到傻咗

梳

垃圾

block

你幾時死埋？

一齊跟對家發達啦

咁點睇都應該有21角，why

lm

中左派比你個唐女

noted and thanks

又鳩買

今晚再諗

杜狗吠夠未
冇嘢做想上嚟復出屌下你

黑左成年...

多謝你屌我

屌你都廢事

唔緊要 上一轉財仔入錢再起咪得

係佢哋嘅角度
：吓 開波前講咗喎！

反彈

咪撚覆佢由佢單機啦 越有人理佢佢越得戚

做咩屌我

想貼事後輸飛

冇覆佢
新字頭撿幾多

係
你地班垃圾慢慢賭 我食餐好既再上黎撚

無謂係度放負啦 除非你輸都想派下錢轉運

事後撚敢唔敢貼輸飛呀屌你老母

咁又另一個諗法
既然事後贏嘅要派
咁書嘅事後豈不是要籌旗俾佢先公道

點解李城讓半一都有2.23

條弱智係度拎優越感
現實都幾失敗

今晚輸左一定貼飛

拿，全部今日

講得都有買 信唔信就睇你地

反話？🤔

死得仲慘過我

支持
1.蒲松齡 $100

有冇手足打救

仲諗住過肥年

都係果句 唔賭都間由朝早到夜晚出post
證明佢現實都幾

冇咩叻 最叻輸半

你場過關 慘死

輸埋就戒賭
事前

等收錢

今晚3場英超似撚狗 全下盤

第一張事前飛

要左今晚伊基克先講啦

快車減號算

幫大家整理咗頭先#500-#1000報假嘅人，仲有冗四，不過白卡佬就算啦

嘩 勁過mg

角大

見水晶宮上次比人炒7:0先買對家
呢兩日輸到生無可戀了

呢個就咪怪佢啦
上年屌完隔離屋件肥婆之後跳左掣

發生左咩事

心態正確

祝贏

想要車仔撚狗盤
我須藤京一唔會輸比同一架車 TWICE!!!

祝中
直覺話我知唔會咁簡單

自爆約左隔離屋件肥婆出落公園吹水飲酒食煙食埋
有圖

老實講你落注有啲奇怪
1250-10000都有

呢件好撚型，唔好扑

似贏一粒
賠半格最正路

我都覺
李城讓半一都咁高水，好唔正常

冇信心咪細注啲囉 下下一皮咩

馬會間中都會派下錢
無咩咁古怪

聽日4點仲有澳假

狗會想你羊多d

有冇手腳想一齊幫mg開返個爐

佢屎忽痕就會開番

唔見你叫大波

我地幫佢開一個 佢係連登出水 我地就即刻係爐出

咁又係
見你過關1皮 其他注比較低 有啲奇怪啫

出𠹌左街 關注左就波 佢老木大波比狗買

響都唔響

0.5/1 都輸

好𠹌嬲 930智甲買咩

nono
今晚全贏啦，輸乜鬼

Gun馬仕達算

就黎走火入魔

佢又唔開返爐 驚冇追po miss左

嗨

好耐冇見

我你都認得？

起咗你底

智假英超兩場都冇心水

咁咪唔好買 唔一定要場場買

佢勁d

出水未呀

冇乜關係 度完又咪輸

李城擺明撚狗
博賭仔唔敢買

黑到仆街 今晚黎條主客和5串1 做明燈

伊基克
李城
莫達倫
阿士
里奧

有無人想我燈埋獌

高水

車迷表示感謝

睇咗波波池未

咩料

有冇人想MG開返爐
想 唔想

屍椰樹幾時先出得返

又燈鳩車仔

早講

水準穩定返先開 費事撚鳩人

世界第一波波池post張華dee贏
會唔會燈埋李城

車仔派錢 阿仙奴都踢唔贏 準備降班

佢唔會早講 只會事後上黎哭喪

你準到仆街喎

最近唔得

要集下氣

930智甲
主隊近幾仗主場不敗，客隊作客幾場連敗
主仲有得受平半高水咁着數？派錢波傻仔都識買了

客隊主場都贏咗三場 唔知作客得唔得

930智甲要咗客$50

仲以為俾佢踢左

你同佢都比人踢咗有新私爐

有新tg link
要就俾200我賣條link俾你

覺唔覺莊家都唔識做人
開鑼第一場就00殺雞取卵有乜為

你做人肉報分報比手腳們聽mg要左咩ok?

10 1 mg新爐

出左花紅
狂賭了

咁撚快
我新年先出
1個月糧

出左雙糧 就輸哂

老綜

唔怪之得19.5s最後一刻爆咗

波波池：鏝連贏5場

對愛華頓贏五場

想燈我城

G爺九點有冇指示

我了

等我追數先

事前事後又點
有撚所謂咩

有幾多

2.31 有冇試過再高啲水

過幾日出糧，你慌D賭仔唔賭咩

Really?

輸晒未

好多年前我記得有場歐霸係些路迪開到1.62 2.33

呢啲賠率好古怪，唔賭好過

有無手足趁年尾辭工職賭

智甲有無水

智甲買

羸嗰隊

即係唔好買和

反底了

早兩日食左公司肥雞餐 應該點部署

正

可以全職賭

我g話有贏個隊=和波firm

屌 跟風

智假落飛=❓

多三個月糧

屌 下盤日

仲請唔請人？

呢場智假on9波 小注好了

一定係高層

全職左好耐 WFH半年白抖人工

請唔請人

兒子師？

訓飽哂 滿血歸來

想我點幫

可以比馬會放血了

開左兩日下盤 今晚感覺到上盤了

今晚跟實燈燈池 驚鳩

澳門降盤2.5 > 2.25

代表乜

Small

主回到上天

智假係咪得我一個要主？

仲有me

無懼世事變改 還是越回越愛
智甲主盤all in

我見好多，要左主想死

無了
最多和 客惡撚到

和客
主食全格 應該開唔到

我見主仲多人要過客

我等尾盤先落

客轉盤未 想屌客

主轉盤未 想屌主

主盤最高水入左 仆街

個賠率最多和半格主 組係和
同客盤
我早飛屌左主 撕飛

有無人懶獨特要半大？

好多睇盤C

學野了

希望主生性

千千萬萬個睇盤師都唔及你一個MG

快岀 跟你全推算

Hi

搏客隊留力打和
夠啦夠啦

諗好買咩未大師

MG蛇要咩 贏咗幫你玩前列腺

印象中你淨係買細

2.5b

你話玩就玩？你估支大條前列腺係人都玩得起？

智假我都未輸過錢

因為你唔買智假

點解主隊主場咁好成績
客隊客績排尾2
但客要讓波
正常情況主受讓係買主盤
但主回到咁冷點買落手

場場買

馬會死都唔轉盤

上盤1.66

伊基克

客隊大抄

水 快

和

如果呢場唔轉盤可放心屌主
轉半一要客

贏2球都夠

me

轉盤先要主

買細算

59分先轉

唔轉要主，和硬

＊炒

59分踢緊

我會29分買

2130開波

智假隨時早兩分鐘開波 唔係未試過

1.66俾狗買

但馬會有冇試過中咗封盤？

小注細波

MG呢

晚上好

大注哥

一生只愛大波

似真係開主 撚狗

G大C真飛要跟

係比佢玩 唔係幫佢玩
分清楚莊閒

再生命注推四口

1.阿德盤✅
2.柏利基2.5/3b

有試過早封盤 亦有試過開左波秒goal仲買倒

智假大

事前

半大算

輸

@上盤師 點搞 心郁想買大

2:0波蛋

遲到

-3000

屌你老母 死都唔轉盤

鳩上半大

早上兩個星期法乙試過早開波5分鐘買到

買個大波 當參與下算

細波兩個鐘後收錢算

中

咁多真飛 好撚驚

主客盤都有支持 狗會fat fat

針，禁落去30分

又叫人唔好事後 事前飛仲想點撚樣

秒goal計唔計

頭先俾風紀話完 個個出返晒事前真飛
連登當堂高質左好多
之前d事後衰過鄉土

買咗主後悔緊

狗會咁好死和都俾你收翻半格

呢場小注娛樂嚟

只係之前幾次智甲球賽初盤平半低水嘅球隊開到嘅話都係有轉到半一，狗會企到咁硬有機會想引客飛

試一試

馬會cashed

反而覺得你買水晶仲好

$20半大算

不嬲事前

咁我skip算

2.5b 大波波

智假
/

伊拉克

好耐未試過咁熱鬧睇智假

事前嘅 求求大家唔好鞭 除咗藍絲

早6年前左右 高登年代
智假試過早開波秒糕 狗會仲買倒照計

大波黨收晒皮 白卡佬都唔見埋

李城呢場睇下先，難玩

1.66比狗買 博下高水算

半大！

半大已死

事前需要勇氣

半場4粒得唔得

半細 全大

波都未開

收到風球証買客

半主

我出十次事前先得一兩次中，唔係傾得興起我直程唔想講買咗啲乜

VAR

上兩次都win永昌

細波一定中 唔中搵我

唔買大細

勇氣呢啲事小 好過啲傻鳩一味事後

搞乜智甲都學埋美國佬遲到

之前有幾次又係衰衝動 見到強隊早盤半一高水開硬 一早買定 之後臨開波轉平半 之後

做俾主win la

廢時馬會晨咁早封盤

輸半不如輸哂佢

講定先 半大已死

智假例牌遲幾分鐘

你買左主+1

中間蛇呢

禁屌中
屌到訓地

講咁多 咪又係睇佢地賣唔賣分

唔好貪高水早買

我差唔多每場波都係開波前五分鐘買

客隊作客咁屎都要讓，肯定有玄機

有時會輸到暴走

allin 左主盤
唔可以輸

搵你 你好

客大波

半大 大船 jump

睇好細
但智甲玩到好撚有陰影
買大開細買細開大

1c

細波一定中

事前屌波樂趣多
事後唔派輸鳩哂

呢場好玩呀

主客各有捧場客

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s✅✅
10 防衛者 2.5b✅✅
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅
12 天主教大學 2.5b✅✅
13 伊拉克 高水盤 遲到

蒲巴點睇英超

有冇爐

2020仲用乜鬼tg

客隊做緊咩

客隊88

mewe？

碌地 同土地公交流

食草 唔撚洗食lunch咩

睇左7分鐘已經不自覺打左個喊露

李
戰術隊

客隊門前腳都唔起

冇晒人

你笑閪 人笑你又笑

又黎

買左咩

好似得我睇緊咁

又細波 輕鬆

睇賽果算啦

主盤

買就有架啦

等球探叮叮叮

Blocked

0-1完

細波

訓醒收錢好過 開波前十分鐘上黎追post

半大黨去晒邊

主屌打緊

買咗客 希望中

智假封盤真係0期待
尤其係2130場
永遠都係假封

我睇到主隊瘋狂屌
點解會係客？

000000000

主㩒屌唔入就客入架啦

半大 200派1

買左20k生命注 唔中就Jump

屌還屌, 入還入, 兩回事黎

ME

買英超好過

琴晚追半大 追到宜家

買咩

本多終勝

屌撚到出晒水都唔入我飛去智利屌柒佢地

我

真 屌同入係無必然關係

伊基達柏利斯天奴快入波

針到笑

南美國家 我驚你一去不返

我識蔣天養 叫佢照我搞撚掂

快手是但一隊入啦

Me

連輸6注

求救命水

和到88分鐘客隊又1個12碼殺曬

準備按屌唔入

買埋英超訓覺算

(主按屌中)

李斯2.33

買左乜先

今日終於贏咗一注
今個星期開始反底！！！

MG按屌你

大波未

客隊想點

死變態！

馬會同你兩個3p

伊拉克入一粒可以訓教等今晚車仔場波

射精轉盤了 上呀

夠唔夠玩前列腺變態

李城讓平半了

1.63

半大全大5 1 300

2.5b點叫

買了半一哭了

屌 半場整返1粒先啦

李城平半有1.83

慘叫

大聲叫

大波黨又慘死

你個名

精宮+0/0.5

冇了

水晶強陣

水晶都有強陣？

自己買左就針冇買就中

兩隊唔射點入呀

李城個個乜閪陣呀屌你老母

李城神陣

李城回咁多

又乜都冇針

神你老木咩

客隊死左個右閘

今場實開到

水晶宮

惡到

半大未

唔出阿爺就係強陣了

比李城個閪陣大家參考下

痴線肯封盤未呀 唔封點入波呀

賭閪咩

我有mg照 怕咩

又係個廢鋒伊恩拿祖 訓身學神算

點呀大師g
想要永昌 你又殺出黎

唔入波點封啊

今日勁中日

Mg又精工 當我無講過

好 跟大師豬了

華dee 泰利文斯 尼迪迪 蘇恩祖全後備
maddison直頭冇份踢

開波2分鐘換入

搞咩
放棄mode

輪換

各位賭友大家好

角細陣

李城有伊恩拿祖同爆炸頭

上場水晶打少個都比人炒
呢啲人腳夠踢有突

聖誕快車係咁架啦 場場打真軍鐵人都死啦

你老木 唔識賭 跟水算

伊恩到時垃圾時間先出

Go!!!!!!!!!!!

好痴線 真係踢死人

水晶宮都刷到8角啦

食藥啦

有冇手足睇緊直播
咩情況

正選喎今場

等你餵

下盤穩

嚇死
差D12M

英超快車減號暫時得愛華頓同列斯聯贏半

客隊攻勢入肉啲 整體就兩隊垃圾 係中場打緊邊爐

收到

客準備80' 12m

永昌宮出龜頭

整兩碟肥牛等佢地打多60分鐘邊爐算

客準備入

華迪後備

屌你老母伊基克柏利斯天奴快撚D入波

主入未

手足 今晚有無水

主差d

主差D １２Ｍ！

又0:0 輸撚死了

伊恩拿祖入波未

var

係主隊架啦今次

水昌官反底
下盤全格

智假真係咁多差d咩
駛唔駛咁多假封

有位ching早飛入左陳國邦半一

祝福你

永昌宮

我嘅半客點算

最多咪輸 呢幾日英超加今日澳假輸既都唔止呢條數啦

竟然係佢做封面

咩話
半細又中?

羅渣士唔係一條濕鳩

Cls

客隊幾碼勁射
主龍都救到

大波已死

回到咁 主盤開硬

HT0-0
FT?-?

今場買上盤唔係因為李城勁 係因為永昌廢
輸左就認命然後今個月戒賭

李城咁似之前愛華頓降盤回飛

永昌宮兩場輸十球都落飛？反底？

Master G 出咩？

李城西陣

李城

永昌

同車仔

睇定d先

佢只愛噴精

碌柒喇今次

冇華dee，唔買

我都想知
點解得智假係咁

李城角細狗

唔撚知封咩 係底一出就封 講好左第一球頂入？

中派你

差D入

李城出個爆炸頭防中 次次都比人入波

已放棄

重注咗李城

李城大回飛

對利記果7球係放水 唔計
上場留力今場幫利記打擊下前列對手

連續賭咗幾場半大都輸，傻仔先買半大

李城閪陣極 都唔夠水晶宮閪
上場打多過 連波都比唔到上去 比人禁住黎屌
仲要對中堅成日自爆

齊嬴啦 咁易買呢幾日就唔會輸到仆街

等即場 華dee上場就買李城下一球

等左45分鐘智假終於響

半場0:0完

李城放個波俾水晶攻就赢

49

係 個中堅臨時拉夫
其實啱打防中

放7球

@mingleung8
第一擊
水晶官0/+0.5

【重甜】前晚係同事屋企扑左佢女朋友

睇下噴邊個啦

學神真利 驚得失球唔夠

水晶宮幫猁刷返靚得失球
輸維拉 6:2

有料未
尋晚猁跟你輸左

你知唔知起依度出水要問過我大佬架？
我大佬係ＭＡＳＴＥＲ Ｇ

睇咗好耐

屌 永昌追左佢兩場廢到仆街
但見到李城個爆炸頭同廢鋒又唔開胃

呢度G黨話事

迷G

經過上兩場唔會再買出精

李城個Justin送角

陳國邦出niggar 前峰點入波？

真士田！

上場廢撚到

水晶宮專殺爭標份子

愛華頓 下盤
曼城 上盤

巴打撐邊個

2隊鬥廢買細啦

曼城聯賽好耐冇開上盤

英超on9 var長期逼害細波

沙夏一定搏12m

睇球証買左咩

永昌都幾多黑鬼

李城9,10都冇 擺明送分啦
根據過往紀錄 弱隊 + 主場 = 有分

琴日個場球證一定買左白蟻

比利炒7蛋。。

水晶啦 李城無華迪輸撚硬

琴日個場球證一定買左列C

後備者

有後備喎

佢老母臭西handball 都唔撚吹

唔緊要啦 我都買左

華dee 踢爛角球旗 0.5大 ALLIN

飛踢.gif

阿仙奴岀青年軍
結果3-0

咁撚易賭就唔係英超

e家d足球唔興半場入波？

下盤 愛記近排四中堅陣
零封左五場 淨係輸 阿記一個十碼

聖誕快車期 都要比面 直屌水晶

比面派對

半0全3周時有

53 57 72

細波啦陳國邦
上場先nba完，今場又頹陣

0-1

01

0:1

糕

大波-2

話左客
派錢咩 主盤2.24

睇排名都識買

主

吊喇星

嗱，話咁快就1粒，10分鐘內入多兩粒

買早飛 次次都西

出水未

點解球探都唔識叫

啱啱比人入波

又針

等完場再睇

睇唔到

轉過頭一陣1:1

點都穿唔到啦
和客未岩

mg 李城出左水未

再轉頭2:1

在綫等

水晶李10.5B

終於入！！

Goallllllllllll

轉個頭就55分鐘

客隊快啲入多粒

屌佢老母主隊入波啦

重心 水精宮

繼續入啦

半0全3 is coming ????

Yes

問大家1題iq題 水晶宮最怕係咩

客隊gel?

2.23入左李城半一 點算好

柑 因為柑桔檸檬

贏多啲可以

master G

錯哂

入錢買Double

客搞掂

唔岩

等華dee 出黎收全格

係李斯……特城

半大 因為半大又撚狗

silly

主準備入

賣分 唔講以為有好多分係手
陣間跌出前4都係自己拎黎

開估未

投井

就買半大

又輸

唔會啦

mg仲未上

答案係李斯

nba未

海馬牌
海馬牌

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

太慢了

垃圾gag 拉

sor 去左打飛機冇mon po

客點輸

0-2

仆街...細波唔係爆掛

02

打定先
李斯特城全隊空難

0:2

唔怪得咁快返黎

主隊90分鐘會追和

半0全3求下你地開出

0:2頂住

主和未

客易到

大波-1

華dee仆街陷家產

可以買重主勝

G蛇，係我熟悉嘅G蛇！

睇盤師勁到

大波黨上水

知你笑左

前場入波救下盤手足
唔反了

唔撚賭啦屌

垃圾主

精宮上場打多個都輸3球，李城點輸

水晶宮(主) 對 李斯特城(客)
半全場
主-和@13.00
客-和@13.00
$ 20.00

起機注

嗱，話咁快就兩粒喇，10分鐘內再入一粒

mg仲未上水wo

點算
G蛇今日一正一反 點跟

打飛機無謂浪費時間 打半個鐘先射唔爽又冇獎

下半半大只需

me睇盤 你要信

Mg呢...

Miss 左

陳述事實

垃圾馬會 死唔轉盤 迫人屌低水客勝

沙夏2粒 賓迪基1粒 3-0 完場

2.5b有冇機

想中

mg 11點要咗咩

又開對家

全世界大船永昌宮

打左鋪傳說就0:2

半和try try

佢仲未出現

真係永昌？

垃圾驚

又終極大船

你講邊場

回大飛 永昌官主埸點輸

真 見到就想屌佢

上呀 李城

岩 gel定先

智甲

水晶萬歲

水精

半大 唔信今場無

gun

大船水晶宮?!

買李城 算

夠薑又開對面

英超邊邊大船

yes sir

屌你

水晶

應該無大船

你真係好撚黑心 我真飛都要燈9我

無信心 skip
雲巴

李城依隊傳奇真係不能不信 一定唔會輸先 輸半博全

半0全3

我發現你係特登叫對家同人對

昌宮

李城個陣

雲蛇 gun了

冇vardy李城同傑志差唔多

跟左

真

個個都精官

gel了

水晶宮大船到

無埋麥迪臣

2頂啊

拎人張飛黎gel

秒角

嘩 永昌禁屌

我精！

咁傑志簽vardy 未可以踢英超

全黑救救我贏錢

Cls...中場一腳踢出自己底線

重有玩

zaha 快入

杜狗重未死。。。

主追和101100

ching d concept幾清

吹乾得喇，唔使落GEL，唔該師傅

智甲開埋個2.5B佢啦

lm

今場玩唔玩角

Kay出水晶

要有信念

你咪放假ok

永昌差啲

佢竟然事前

見到佢din撚左

Jumped

2.5s 震到

有冇人覺得李城班黑鬼著白衫好好笑?

等12點仲好啦

陳國邦禁止入波

白朱古力

吊 大件事

想g

細

陳國邦禁屌
24

黑白佩調轉左咁

伊基克入球先啦 唔係你點追啊

比客隊入多一粒開個2.5b 大家開心下

1.66無肉食

李城撚狗

快手入多粒得唔得

點解永昌今日咁那勁

主隊唔中龍點入波

點解阿狗會贏轟
點解閪布會和猁

越位姐 但咁都唔入

撚大波

因為阿妓要降班 猁迷多數弱智

角大呢

收哂腳 自己知越左啦

精宮大船

出艾耶好過賓迪基
失哂控球

又係半0全2劇本

李城先係 高水上盤

慣咗啦

0比2又自私得滯喎，俾對面入番1粒，大家Happy

ayew廢到喊 成撚日失波

冇華see 冇麥迪 可以唔洗入波

仆街G 爺熄燈

李斯禁屌？

佢all in咗智甲主

差個12m

得馬會知佢買咗咩

又兩粒撚狗

沙夏gg

單刀唔入
扭又過唔到

頂 9.5就足水就黎角

水晶好似吹大咗

嗰球本身都越位

冇咩事 我走先

智甲入多粒邊個都好 快啲入

智假求其比個12m黎啦屌

2:0 3:0ft啦！

就咁睇真係差好遠

咪係

今晚又係唔洗瞓嘅節奏琴晚到而家返得3個幾鐘

12碼

智假主紅左
無入球了

屌 主紅 大波收皮

李12

12m

李城12碼
睇var

英超封咩

無轉數快就可以訓

差啲要左水晶

咁都俾12m

12m....

水昌宮 垃圾撚

答案係李斯特城！！

李城12碼

屌 即場買李城win 比12m封左

12碼！！

李城易到咁...

戶口有錢 點解要用轉數快

覺得會miss

屌你老味

救到

又信咗落飛

李城爽到

可以再買了

燈神

missed btw重射

CLS 射中間

ＭＩＳＳＥＤ

又係買下盤先黎咁正氣

主 2紅

Save

重射唔該

無限重射？

Misseddddd

買左李城可以度下場了

on9

踩哂界啦 龍門好波

Safeeeee

又重射

重射

屌你死黑鬼

真？

水精宮 輸只係時間問題

球證買左李城

dllm出少句聲啦

無了

有撚重射
成班報假撚

精已射

智甲客入多粒pls

難得正選 12碼都唔識入

Go!!!!!!

睇緊live 球證聽緊耳機

屌你老母 12m都miss

冇重射！

12碼都唔入 屌

華迪笑晒口

Master g goal!!!!!

副選踢到勁撚過正選

都估到有12m同miss

笑4

好撚彩

細波屌住

廢到

你又點

好心怒ban啦 傻鳩

廢鋒

事實黑鬼真係唔應該存在係世上

疾你老母步咩 成個on9仔咁

水晶有運買水晶贏先

退出了

個龍出哂界都無重射？

李城win 1.95 all in得？

估到邊隊會贏？

屌平行時空呀，一D重射一D冇

都唔入

客入多粒

屌智假俾多球嚟

贏左再估

可以點

華dee心諗

zaha

買咗咩？

大波針到落地核

雖然12 m missed
但咁樣禁屌遲早輸

疾步係射12碼無信心先會咁做

我屌 沙蟹無咩態咁

聽晚十點我都估到六合彩開咩

你話

你又買咗乜？

智甲快入多球

轉貼

港仔高清睇波link

智甲完未
快啦

屌zaha

Haha

Miss 12m嗰隊？

講黎聽下等我試試佢

今晚英超受讓盤

又係沙夏

單刀 腳都起唔到

射12碼窒步窒到咁 同 小跳步都係on9仔又無練
好似C朗一腳抽埋去就搞掂啦

半0全2 屌你老母智假

買左水晶真係大注李城下入好過...屌到咁係睇下幾時入波

智假快完!!!!

落華dee 就買李城

你唔all in fg李城？

好 你買先

智假完未 唔好入

殺完半大，再俾假希望全大跟住再殺，撚狗撚到

好似琴日列斯聯 班福特咁一野轟入去就得啦

智假入多粒啦

買咗李城gel定都得....

頂實

入多粒pls

Zaha生性未

真男人射12M就應該一野轟落去...

我朗

根本所有人都會射得唔好
巴神唔計

華Dee傷左？

強制入球雙?

屌 智甲咁都開細

夠力就點都入

冇 後備

水晶個龍勁撚到

李城半場一粒得唔得

水晶0組職

輪休

休息

街場啊伯都勁過佢地

神龍黎 上次打鏝勁撚到

未完場

水昌宮波都控唔到

一向嫁啦 炒西布朗個場都無嫁

上場輸7球

細波gel

1 曼聯 0/-0.5❌🍺
2 奧特海維利 2.5b✅✅
3 屈福特 2.5s ✅✅
4 大阪飛腳 2.5s 半注 閪抔✅✅
5 列斯聯 3.5s 低水✅✅
6 安圖法加斯達 0/+0.5 亂買 ✅🍺
7 國民隊 2.5s 低水✅✅
8 安德列治 3.5b 亂買 ❌❌
9 梅赫倫 半埸 1.5s✅✅
10 防衛者 2.5b✅✅
11 比蘭倫斯 2.5b✅✅
12 天主教大學 2.5b✅✅
13 伊拉克 高水盤 遲到❌❌

屌你老味買返大細球算

完未

頂撚住半和

2:0波膽gel

智假完場未

水晶差d

買咗水晶點補

鏝定熱啊

咁咪好 大細無得慶祝定先

終於完場
補5 on9到

0-2FT

刷啦DLKH!!!

2.5S 腳震左好耐

屌買永昌算

買左2:0 應該係我贏架

吊你

換走伊恩啦仆街 咁都唔入

李城似0:0

有驚無險高水收錢